流量控制器漏气问题

He主表掉的比较快，感觉有漏气，用检漏液检漏没问题，于是想把各接口紧一下，拿个扳手把2010气相后面的He气接口螺母紧了一下，悲剧发生了，仪器报警，柱压和总流量均变为2000！然后就定在那了，测了一下其实没流量，至少感觉不到那么大的流量。赶紧打电话给工程师求救，他认为硬件故障，需周一上门看看，让关机，关机后，带着侥幸心理打开GC看看有没有恢复正常，结果是按下flow键发现提示“ flow controller is not installed” ，于是不敢再动了，硬件出了问题？“flow controller”坏了或是连接“flow controller”的部分坏了，后种情况没有可能，因为没有动过线路，所以只能是”flow controller“的哪个部分失灵了，猜得没错的话可能是流量传感器被你那么一紧给”紧掉“了！要是技术高的工程师来可能就换个传感器源自：